FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (127) 永續施素高

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

幫sam gor del返走個名

快啲整返server俾我試下loan版啦

MAKELELE 食ANCHOR都無問題?

真

真係做sissoko要送走張紅卡kroos

錯手入咗隻Cavani....
希望平手放得返出去

我想打機 屌

好多心急人士套現做

Ssk+mendy+vidal
真係會撞到人地唔想玩

隻ssk upgrade 左好多

Alisson 5萬蚊一隻

50隻肥料放哂 平均19000入26000出
如果出mendy 個價應該仲癲

早撚左成皮放 屌

Kdb係咪 cls

一出就做果時37k就買到
Ssk威力大到

決定繼續用allan
番叔啲卡等聽日mendy

Vardy cls goal
Kdb cls assist

如果ssk同mendy只可以做一隻 一定揀mendy

Mendy係講緊邊隻

中返alisson

皇mendy

陳晚 28K bid alisson果班巴打爽
但點解會升咁勁

Mendy正好多

最怕佢唔出

邊張圖先岩

265k做隻硬吹真係有小小卻步 同普金價錢差得太遠 今年又忍唔到手做左好多硬吹

Sam gor 左路會連邊隻？

啱啱嗰個predict好似暫時都中哂？
希望真係有mendy啦
真係即刻做唔洗諗

我用緊433連
唔係451

其實好難bid 我禁左好耐先得十幾隻 早知唔懶bid多啲

放肥料先

等個ser好返先做隻loan睇下點

點解大家都話想要mendy多D?
打閘如果一樣要20幾萬唔會仲唔抵咩

主隊隻Alisson祭左
係咪應該等聽日先入返

allan 鬼明奴點連mendy

依加隻普金已經差唔多全驚最屈
我諗Futmas版當endgame閘用都得

隻futmas roussillon唔好咩？
咁多人想要mendy

1隻施素高 全線CDM 跌到仆街

Strong Hold

隻左翼好勁

ssk 就300k

其實隻rouxxxxxx都已經好勁

不如諗下點解要用普金價錢比

估價最多150k
不過就算真係20萬
普金都要18000
只係十幾倍差 同ssk 100倍差 我覺得仲抵

重點係綠線varane
4sm 5wf

我做完隻ssk返嚟都係會得8chem
繼續用allan算

d lazy buyer 80000一隻alisson...

突然間呢個鐘d alisson 平哂

本身仲有保球王 算了都係

重點係ssk有替代品，唔係必須要

肥到笑

因為張卡就係普金既upgrade
普金：$3100
Sbc：$300000
比多$296000換99點+卡面
亦唔存在模組唔同既分別

下面張圖係計快一日je

因為直到宜家隻80普金仲賣到18k
就知真係好好用

信仰無價
太多人開驚比ssk嚇窒左
其實近呢個月都少左見人用

想賣咩 去futbin出solution

真
二揀一一定會想要Mendy多好多

我要諗下左邊點樣連屁

普金卡唔係異常低rate點會咁平呀
全部數據加兩三點用落已經差好遠特別pace

其實重點係PASSING真係+5點好多
食張engine

同埋ssk好難if到

出solution 就夠
但呢幾日原來買80隻肥料其實都唔夠

睇嚟依2日都要夜訓
依幾日出果啲都應該好多人做
唔即做會貴好多

23出shaqiri vidal但係25先瑞士巴塞
但24墨西哥又真係24

真係得返icon先可以滿chem

隻mendy真係勁到仆街
2揀1一定係揀佢
必須品

希望ea真係出佢

屌你貴到... 用返kante算... 咪又係14win...

頭先賣到58000一隻我咪趁50000入
而家點放 屌

試吓allan啦
Allan黨

用隻totgs/totyn 包就輕鬆連

Mendy一樣低rate 仲企緊係$18000
我同意係ssk係大upgrade
但係貴100倍亦係貴好多

訓醒一定全世界都一齊傾做定唔做

普金Alisson同TOTY N個價差咁遠

另一個角度睇廿幾萬接近end game, 咁諗又幾抵

完全feel到巴打嗰種無奈

futmas ssk食咩chem好

已做
用哂啲紅卡untrade 卡 10萬蚊

ssk 呢個價夠你玩幾星期 之後出一大堆靚野 好快會有取替品
呢張仲要唔係end game card

而家son正前 3cam 屁 拖舟 欺
好唔好屁正前 包lcam

做佢老尾啦
passing加5
而家成隻勁全能
30萬邊有替代

肥料依家放？

Shadow 定律黎

你炒起咁多
做完咪當記念下

Of coz

差2000點先換到卡SO
又要等一星期

End game?

搞到依家好期待聽晚

唉好進退失據而家 唔夠錢使ssk
Alisson又咁賣唔出

只做沙基利 代替沙拿

硬吹不嬲係咁 好勁呀唔貴呀呢樣果樣 但唔係end game card好快就想換又比硬吹綁死晒

即係你高追買？

傳統後面會大平賣

講到咁勁都無用 有得玩未先

所以不如大家都唔好做
好憎對ssk

接火棒的勇士
永遠都唔好炒起左先跟住買
炒得起好大部份係因為你接貨

應該難D 始終模組太勁⋯⋯⋯

諗住食嗰下差價

隻Di Maria走唔走埋好？
放左3萬

好 覺得屁正前勁過打cam位
包打cam位勁

模組加呢個數值, 純防中計僅次韋拉啦..

信大佬們 搵位走

張sissoko應該可以玩到2月

佢50k入

窮撚做左了 希望唔後悔

好似ssk真係好屈
但係無愛又唔係熱迷佢又唔係靚仔真人又唔係勁

今次撐你

加5點pass 3點速已經痴撚線

仲係一格

題外話 想問下大家打咩陣多同埋點set法
係咪都係4222同4231
最近覺得打4231比起打4222更加順

係咪往年之後都會有TOTW?

i mean TOTW SBC sorry

呢幾日出啲野隻隻都好想砌救命

肥料仲有無野好入，如果真係岀mendy

Ssk食咩好 都係shadow?
有新卡無得同人打好撚慘

有冇指示襯而家仲有40000幾每張蝕8000走定點
Total 5張 當留1張自用

岩岩放晒所有肥料 好驚佢聽日出mendy自己要食炒價做

隻Totyn benzema頭先$33000都放到，好彩一早入左貨，賺返的，用左的untrade廿萬左右做到，算係咁

用晒untrade 都有機做到

Acuna好似好撚勁

個ser好似整返好 重開game有5格中亞
btw隻Sissoko 好撚勁

補50k做左

等睇巴打食評

第一場就volley入波

唔知點換位好

好垃圾唔抵做 唔想對到

放心 一定公廁卡黎

唉都係做 一陣又後悔冇做到 清哂倉d肥了
Mendy我就冇乜興趣 係怕最後一日出張正嘢 好似上年kdb咁啫

而家想入肥料都炒起哂 睇黎搵機會入貨都難

84if 我用 12K bid到 但唔知大唔大機會用

如果有做葡超隻CM呢隻做得過加埋bolasie

係 就算唔做ssk 出mendy要買卡做既一樣貴 分分鐘又30幾萬

係都聽日先入啦下話

聽日出mendy既話就應該唔會跌了

Mendy

想做隻acuna入隊 想問下巴打們咁樣玩唔玩到

幾時有toty

不過老實講 ea 撚英超班玩家多
分分鐘mendy個價平過ssk好多

唔出奇 又係好多人之前講無論幾錢都會做sissoko

祭唔祭pk好

我呀古路同大bala都食左了

個server好似搞返掂
Pro club變返中亞
Search到5格

不過都係等聽日先再打

4點唔打啦癲

有冇人救下我

究竟做唔做SISSOKO好？賣晒啲肥夠錢入鬼明奴
拍保球皇

sam哥宜家隊波rating幾多?
如果你要打資格賽可能要考慮埋sissoko個低rating 比你上面幾隻用勁野
好多pro 用sissoko係因為限左86rating

咁做好似好不智 應該多左一

唔緊要
我試過砌架啦
我個陣未有耐爆86可以擺埋3隻後備添

有冇人用IF wanb打cb

星期一又派彩，聽日個sbc點都易做d

做完ssk無晒錢 有無巴打平放coins

賣到我頭暈

原來唔洗買Hummels搞掂

Rttf Allan 應該放定係等佢升返

仲有幾百隻 拜老師

窮撚版Gullit

發現alisson 5皮賣出 真係笑話來

2萬幾入 賺一個double

係唔係中左bug 點解會咁 利申做ssk sbc個d 6player pack中

用後感

Ssk無Allan/sif nai 咁勁

請受小弟一拜

我50000入咁而家止蝕定點呀救命

Prime 華朗

恭喜1 m

Qs 67500

你入左幾多呀

prime icon 係app未有圖住
要開game睇係抽中咩人

第一次抽中prime icon

Player bio應該睇到資料

用左三萬做sissoko

我用FUTBIN去對數值先知自己中咩

5隻 而家要每隻蝕15000

你大膽d咪聽日 1點近兩點放 唔大膽咪而家平手走輸tax囉

值唔值得為ssk 轉，賣埋身應該有30萬cash, 成中後防幾乎untrade

其實唔同type
所以用慣allan嘅人真係叔唔到轉頭，唔會用得慣ssk

咁多防中點攻

Neto 好用過 allison?

講多啲

Same

入左D 83IF 希望聽日升到起

完sissoko前點都要放 試下set貴少少 3小時 睇下放唔放

Mendy應該150K左右

同上年用過年簡之後返唔到轉頭一樣

嚇撚死
岩岩跌左個手制落地幫我將堆unassign推哂落去qs
好彩救得切

施素高用落手感都幾明顯upgrade

而家set緊55000/58000

今年聖誕

Alisson正常價錢係幾多
而家冇龍門用

加成百點 一定明顯⋯⋯

如果做sissoko要上轉下 建唔建議

完左sissoko先買啦

Mendy應該唔會用到咁高rate

其實幾抵做

應該30000左右

Thz
TOTY N同普金差咁遠嘅
明明每樣加得一點

點解唔用保連奴 係下面？

收到

聽日真係會出埋mendy咁撚癲唔係掛
EA咁撚生性

因為我開game 10中 無咩sbc 都係30000左右入

聽日買埋sonaldo

全硬吹
睇番原來自己啲紅卡 硬吹運幾高

出咗核彈pack

86升得麻麻地 我聽日應該會入

轉咁樣？

砌完Ssk冇錢買Shadow

你全部硬吹黎？

今年真係痴鳩線
冇特別卡都照推一大堆核彈包

留名睇你全隊toty

Kante neymar rio硬吹

無可能啦 我呢一轉 最多賺5m左右

我之前allan + nai
兩隻癲狗咁跑 搶波 後上造波遠射好爽

依家賣nai轉ssk好似打少隻咁

+prime pele 油雞

更多巴入唔入84好

5m=1隻toty前場

我4m貨都出好耐 更多巴20m要出幾耐

Mendy應該一隊84 一隊85
Around 15萬

有冇tips 帶埋我賺

84 Felipe 10k

睇黎rttf militao仲有得跌
500K buy now

堆alisson miss咗岩岩嗰轉 係咪應該依家賣埋佢

如果聽日真係出mendy
應該會回升番

晏就12點？

有機會 但係拎500K 出黎就好似無咁抵玩

真係好多人做全部肥料都狂升 早知瞓身入貨 下次呢啲機會唔知幾時先有

但依家有得奴法國左閘 仲會唔會出多隻法國左閘sbc?

300k做ssk既話
買kante 會唔會抵屌啲
利申有兒子
玩英超陣

咁樣？

希望真係出
依家好期待

Sor 無不推文

鬼佬起身前

Ziyech 今次懷疑係最後逃生門

想問下西甲有冇st/cf/cam係可以打到lw/rw? 暫時睇好似得萬聖aspas係ok

冇錢換rttf dembele 用住普金先？thx更多巴

夠錢咁樣玩 入場踢4321

聖誕節耶穌先降生

好耐⋯⋯⋯我應該放唔哂 聽晚再放⋯⋯

更多巴會做sissoko?

普金都OK

秒做左了

morales rodrigo williams
點解會考慮aspas

買左隻鬼明奴嚟搭sissoko
之前玩開nainggolan+Allan
希望用落會再爽d

Williams rw perfect池

死右腳我會畀佢打左

咁咪出唔到波

ssk 好難同rttf allan 鬼明奴比 唔同類型
ssk應該係同kante比 不過睇黎係ssk完勝

更多巴放咗幾多

allan同kante係同類 係allan射波勁啲同有skill move

morales 同williams都冇做 買隻rodrigo用住先

ssk同類=韋拉

morales普金都好勁啦

唔該晒巴打試下先

應該係allan同kante比
Allan完勝kante

Allan同ssk就真係冇得直接比
不過用慣咗allan就真係好難返轉頭

快+靈活+硬淨+4sm+有射波+推上去好順

放左7-8m

之後仲會唔會有呢啲機會賺錢

Allan最太缺點係無真樣

聽晚mendy既話 會再升

isco 入左少少 睇下升唔升到

已經放曬肥料而家應該入唔到？

但應該唔會再有你地尋晚入嗰啲價位
早知跟你地all in啦

砌埋隻mendy夠玩了

Toty無咩邊隻岩

上定下
個空缺諗唔到係乜
個

個件聖誕波衫
著到好似雞翼袖
後面望又好似屈左隻手係後面咁

Alisson 真係賺到笑

Hey FIFA Fans,
Due to the impact of an issue some users experienced earlier today, Weekend League will be extended by 24 hours across all platforms.

星期一再打

Not now聽日再睇

依家係咪冇嘢入？

邊到有leak話出MendyTwitter 唔見

應該聽日後日有sbc可以消下inform

Mendy/熱山

老山龍

沙基利/維度

炒起哂 唔好入住了

咁聽晚再打

好多sbc未做 84都要起了

Albiol if 睇下有無平野 15K左右

執幾隻旁下身

巴打邊度睇到
佢twitter唔見有講

同埋西甲CM IF 11K 可以入D

Can All in?

Joaquin 呢？

yo更多巴 仲未瞓

Wa diu vidal正

CAM 既話 賓耶達 定阿古路好

算啦 聽日出mendy 今晚都未必入到貨 等之後2日入算

ben yedder會唔會sif

大機

依家係咪要入90rate
Feel 到會好似上年咁臨尾整隻勁野出嚟

我張untrade otw

清多少少 訓了 訓醒再放

日日天光先訓

同的朋友睇完利上下嚟就見到sissoko
我終於可以放下的ziyeah cls

呢排都放假 先可以咁夜

平時 3點極限

更多巴放晒d alisson未 而家38000仲放唔放好 聽日出mendy 應該升得仲勁？

Futmas ssk 食咩chem?打4231 CDM位

唔緊要啦你憂柴憂米

張acuna咁勁 但點連

Benya sif

5萬幾放哂了

Mendy應該唔會用到89⋯

屌個陣打緊丁唔記得要放

Otw 430k now

in Oblak we trust

Battaglia

屌我嗰陣未番屋企我渣住40隻

我都係 你諗唔諗住而家放

我可能起身望下咩價位先

諗緊放唔放好
唯一一張值錢既卡
但又要自用
一係放埋佢賣鳩埋嗰1m

佢今年應該可以再IF既
但如果家陣佢唔係你主力我覺得可以放

絕對主力黎
靠佢入波
可能紅卡比我中呢

Otw 賓爺 435k已放

依隻野咁貴。。點做

我451用之前object阿根廷LB+icon連 入場打cm

你入場轉咩陣

4321 不過如果你用4231果啲就可以搵隻 可以打翼嘅st/cam/cm in game轉返

個ser整好未

佢應該夠錢全隊icon

有prime Roy Keane仲應唔應該整個張施素高

有冇Allan 尼恩 不離不棄黨

300k做到隻真baby偉拉再拍住隻真baby gullit 明奴，成條中場玩晒

放棄左屁？

痴線 我百五萬現金砌下砌下 砌到依家得返40萬 一埋硬吹

諗太多

表情笑容一模一樣

d 人好似整好 但我仲係一格

花式射門點出，唔係l2+射波咩
點解冇出

訓醒見到ssk, 真係有d 貴，好彩先前買定肥料，自己用開普金又啱手感，所以都係照做。

SBC 過左冇，錢1,2個星期已經搵返

岩，我成手untrade CDM 都即做

保球皇同sif ngl落二隊。有鐘意既卡真係要做左先

巴打有無食評

Acuna Bolasie都好想砌埋佢
仲要講到聽日仲有mendy之後又有vidal

Ssk定普巴
Cm/cdm

新手問蠢野 點解我Division Rival 夠分都升唔到排

我用緊保球王同隻Futmas mendes諗緊砌唔砌Sissoko好

升rank計技術分

普金ssk都好用過普巴

尋晚成日無追post， 有咩精華
剩係知 SSK 炒起所有野

右菇sm是旦出之後射

SSK 呢個價唔會做

反而Acuna 起身見到就即做

今年葡超加法甲 已經夠玩

呢兩隻我都有用 做好keep隻防中MH 全部HH HM 唔多好

ssk cdm 普巴 cm 唔同位

唔駛下下ssk 勁過普巴既

兩隻都有砌 平到咁 遲下諗343 直頭full chem 可能

不過會試451 full chem入場 Acuna 打cdm

紅卡加幾K 做 超抵

我頂唔順哥狗79 氣，有咩可以換
猩猩巴 budget 500K

稍後upgrade SSK 可以換個進攻型防中？

120k 賣ben 爺 又miss左
300k 賣 又miss 次次賣完轉頭就up

kante囉

屌
諗住今朝買Otw Ben sir
一瞓醒就升多十萬

岩岩訓醒係床整，仲未用過，今日打埋淨低10場WL試下先

Kante or De jong 靈活型

進攻型 淨係諗到 保球王 / 鬼明奴呢d

或者普巴如果你要skill move 少少進攻 同身位passing stat

入兩球

大約30萬換隊賣左

尋晚見出Ssk
諗住賣Kdb換隊
見隻Kdb仲未賣到就諗住瞓醒先
點先

好 諗諗佢
鬼明奴仲未捨得換 反正換左都係14W
用kante / pogba算

aim 14w 就玩自己鐘意既就ok

87丹 同 mid加連查大唔大分別 諗緊用邊隻好 丹仔雖然5星腳 但好似射波好差

呢班都好撚勁下

唉
唔想再打WL
打左3次都係咁廢
而家15G3W
好似用自己時間幫人拎收勵咁
又打極都無進步

Son入game 打咩位勁？想留個7chem st位俾屁馬

本身好鐘意son但係太難連無機會擺佢入隊，依家整左ssk可以綠線佢

左路塞哂車

online全世界連一格

放左隻mid Pirlo
諗住玩大隻佬前鋒 vieri 同 scream Ibra
後備放84haland
中場諗緊Prime Nakata 定 mid scholes
有無以上幾隻食評？

Son 都係 ST or 中Cam 好d 唔太鐘意用佢擺邊

始終閪gp 既情況佢唔算靈活個班

利申: 之前用totgs Son個隻

巴打食得好偏wo

明奴bb如果出張hero卡俾佢就好了

諗緊上轉下，屁st包lw

Rw由mane轉RTTF dem, cam由美斯轉son

Mbabu 10 chem 變8chem

應該downgrade 左不過金2，3選手唔理啦

大家有冇做sissoko

fldy下 搵d老手教路 睇片教學 睇下波 搵啱自己既陣

打少d sb

都係個d

猩猩可唔可以比較下佢同小花打cam差幾遠

Kante or ssk

無 呢個做價不了

不過睇手感 我寧願用allan kante 個type

唔同type wo

小花假四星腳 不過痴腳淨玩左菇少skill move都夠做 教到左腳就仲神

Son 就真係兩腳尻射 HH work rate 無小花咁靈 有d人打法未必要中cam 咁靈

睇你要乜

Flashback 比比
有啲期待

我都覺小花隻右腳無4星不過唔個小花隻左腳勁son隻右腳幾多。so far 佢隻左腳起到腳就有

做左 好多硬吹擺喺度冇用 睇leak之後冇乜啱心水

我用開84打sub cdm
其實冇大家想像中咁勁 模組細細隻果d黎

除非要連son 如果唔係無咩必要做 用吹得嘅kante 仲好

Sissoko player review, 各位巴打有興趣可以睇下支持下，thanks

但呢隻放入sub 出黎做CM / CAM 好用，之前擦defender 入波，助攻都係靠佢。但依家就變左Lw

兩隻都full chem
Cdm futmas ssk定allan好

最緊要有愛
玩唔起屁花包mane
Ssk唔想用

邊隻夾If文尼打St好d
Zola
neymar

做左，隊波換左唔少人, 就係換唔走普金ssk所以有upgrade 即做
我打雙防中（另一隻保球王）, 但75% 後場截波/搶波都係佢做。最重要佢d 自動式接近犯規級從後撞爆人攞波，等你感受下咩係icon 級防守

嘩 d高rate貴到

想留巴神同迪馬
有1m可以點upgrade，入場會轉4222

其實我做完ssk最驚佢有if

間接呃負評

有無巴打放Coins
想買嚟做SSK

屌你老母啦 訓醒見到ssk要30萬 冇肥料既人真係唔洗諗

試過普金Ssk模組已經好屈
但futmas貴咁多 又硬吹
仲要本身有隻allan
唔知點揀好

呢個真 唔係多硬吹加之前入定貨真係唔想做 買卡食炒價即係比炒家賺錢

本來用古天奴打cam ,但見Acuna啲數值唔錯，打cam唔知好唔好呢

Super sub好好用，基本上除cb同龍咩位都打得

終於等到隻ssk, 一野清哂倉既肥料。
應該可以用到出tots

呢隻傳波係咪好左 我打一隻cdm 傳波好緊要 用開de jong

LB CDM CM 位啦呢隻

有硬吹簡迪好難唔用 另一個用明奴定做ssk好

放定自用好呢

Allan同簡迪同類型咩我用簡迪已經覺得好勁

張 IF gold aranguiz係咪hold多排先放？

做Ssk賣nain好唔好

本身用緊 rttf allan + sif nain
真係1516會唔會nain轉ssk

短傳加5點加到87，好難唔好，鬼明爐都係得88

用緊鬼綿龍+rttf allan
諗緊賣allan做好唔好
驚用唔慣

正路就唔同type 一隻癲狗一隻埋身身位

咪砌loan or 買普金試

模組一撚樣

你對防中打天下啦換乜鳩
除非你對ssk有愛

If 都係82，83先。
佢而家84

Ball don’t lie
堆icon防中都跌10%以上就知有幾屈

81係直跳84

抄我講同普金模組一樣 價錢爭100倍

咁應該要揀明奴，一隻全能中場+一隻純防中好d

中場哥狗+ssk會唔會太鈍

有冇愛？
除非肯定自己會用到tots
如果唔係 唔值得比多100倍upgrade

最鈍既common公廁cdm組合

Robertson 普金 夠唔夠玩 有冇咩英超左閘好用過佢？

用而家個普金價比都好唔公平下 ，一開驚個價都上過3皮
只係81 rate 易抽又出得多替代品先跌

貴過Kante 已經唔太值

不過得一日 多 untrade既都係多人衝 易link 又法國

本身用哥狗+8chem nain
本身想換ssk但係哥狗本身都鈍所以有d怕
一係換左nain做allan算

1516

無做
等睇之後出IF 做左嗰班屌晒鬼

英超冇icon點連allan+nian?

張張sbc都用當時既價黎比
點解佢就唔公平

有bernard有kdb

因為81rate 根本反映唔到佢實力 而佢個價就係因為大rate 低先咁平

ssk易抽？
我廿pack先得一隻

自己search market 有幾多頁ssk 囉 咁都有得拗

Untrade做得多
後遺症會慢慢出黎

點會

Sissoko玩到悶左
同埋鐘意d後上入波既cdm

Mendy 80rate
仲企穩$14000 up
不嬲market price最反映到能力
依家又話個價錢唔準
龍門任你擺

Nain就真係可以轉

個lw位無位 出lb就即做

D shadow鬼到hiHi 用住張Gladiator頂住先
第一場就係禁區射爆人地網頂

由Allan+nainggolan轉左firmino+sissoko
好撚爽

Mendy 個價硬係因為perfect link 華拉尼
Perfect link 撚有代替品咩
你以為market price 淨係反映能力 唔關rating 同link 事？
諗野咁片面真係溝通唔到

出得貴又屌
出得平 拖冧cdm個市又屌
如果真係84 堆防中一定無一半以上

禁.....我都唸下先

我仲1516....

請教，入場4231， 前場四位,
係咪包LAM, Werner ST, 屁CAM, gnabry RAM？屁冇身位打CAM 好似有d 脆
如果唔用Werner 換reus 打CAM, 屁打ST 會唔會好d？

勁實勁 不過同鬼佬 comment 一樣value of coins 低

如果多untrade有愛要strong link 咪衝左先

今集咁多alternative 除左屁咩都有替代品

真睇到上面咁都拗一餐
其實好簡單 做就做 唔做就唔做
不過咁先係ut post

Ssk真係唔好做，唔想好似rio咁場場對，好難打

無愛咁都係唔做算

而家肯定要場場對 好多有錢人

玩ut要學識唔好用自己把尺係度人
錢係人地既 想點咪點
最唔抵個隻福仔我都做左

三十萬整張untrade
岩岩 先忍痛 收埋兩張untrade icon 同 pique
不了

Ssk靚聯賽靚國籍綠線son你唔講？
盲撐到你咁 真係溝通唔到

有無巴打換左mid謝垃特..
見佢prime 2m buy now心郁郁 但又好似唔係咁抵咁....

得你一個諗到咩

Mid夠玩啦
2球既玩其他野

全部卡就算出到99個模組都係一樣架啦

Sam 哥
本身用nain+哥狗
換nain做ssk會唔會太鈍
定係up allan 算

4231 LRAM你地會set壓入禁區定均衡？

所有idea都唔係得一個人諗到
問題係邊個第一個

所以未要睇upgrade 點數同價數既分別
升99點 貴50倍/升200點 貴100倍就好抵
依家係升99點 貴100倍 未唔值
有幾難明

加左射波chem 係咪好左好多d shooting
之前成日空曬都唔敢用佢射

Un吹黨15萬 done

想請教下，點係psn 即刻搵到對手

唔洗買人做到ssk

Sissoko Phyical win
Mendes 靈活 win

結論係自己諗

清左倉肥too
希望mendy唔好咁貴

賣COINS 5.8 M = HKD 3000 不散賣。
有意TG我@Wayne_Ronney

Thanks 巴打!

今個月西甲potm 又似出美斯

呢兩隻完全無得比喎
起碼差2班波
Mendes比盡勁過普金Allan 少少

有代替品個價咪唔硬囉 開驚到而家隔左咁耐son 已經唔係必須
但仍然冇幾多隻cb 勁過華拉尼
你不如花d 時間睇下個market price 會因為咩因素而變動先再講啦 晒時間

Flair shot 即係乜？

又拎futbin個數打丁
真係無意思

平時紅卡肥料同啲futmas cavani benzema
已經壽終正寢

應該係第一時間射

Cavani同賓周馬本身就係為咗祭ssk先會做

哩個好笑

A又啱
B又無錯

隻cavani根本係整嚟做肥

硬吹加100k以下係個界線啦
一個星期rewards換futmas ssk
算係咁

L2+射波，不過基本上得龍門前面tap in先出到，普通射門唔會有效果

鐘意咪做下年又reset㗎啦
啲錢帶得走咩

游水跑步大家都係咁做㗎啦

利申我覺得巴治奧睇左你個cm先講

如果你拎堆廢卡 之前去做81-87 player sbc
拎一堆84
之後等benzema cavani
再做ssk
已經慳咗十萬
Dr硬吹黨又贏

大家覺得出熱山嘅話要幾錢
得番200k

出哂貨 做完ssk 個倉好似就清哂
今晚出mendy搞唔掂
而家仲有冇貨可以入

佢老味點射都做唔到個任

得喇 你第一句就講出重點
Ssk係有代替品

有冇ssk忠實用家
普金 同聖誕都有用？
想問下係防守上大唔大分別，唔大就唔撚做了

因為防守上ssk轉左allan 保連奴之類球員，好用太多。始終唔識用鈍人

整黎for ssk

明明插左lan線 死人話我未插可以點搞
有時打WL贏緊都彈 dllm EA

如果今晚出mendy, 個價應該只會愈來愈貴

為左半身相，回血隊都照做

+1 用慣allan 呢類靈活防中 返唔到轉頭

插唔實啫，插多幾野大力d就得

我都試過

空晒用4*人l2 r3挑起個波唔放l2 射

做食評網其實我好支持
做得好仲可以營利
佢係自己諗到既 咁未大家諗法一樣 做同路人
但萬一佢係上黎抄post扮自己既
今日抄我 第二日就抄其他巴打 廣告 點擊率就自己袋
落返credit 加返句 有巴打認為Xxx 都唔係好難姐

check下個自己個modem

點check

Ssk比你地講到咁勁
但佢真人咁廢又唔係好想做

應該會平過ssk 我諗84 +85

起碼佢有講睇過各平台cm

不完美但可接受

想多d engagement 可以植入公投元素同巴絲互動加入食評

我諗87以上會跌
84-86會爆升

Kante+Futmas ssk呢條防中夠唔夠穩陣

決定唔做ssk
留料等聽日mendy

睇過一次佢d波
就係出閪手個次

UT post 萬人聲討叫佢斬撚左隻手

8chem rttf allan同full chem kante比係唔係都係allan完勝？

頂唔順啦EA 比個抖氣位好嘛

點解會出futmas係因為ea知佢一定出唔到if

之前又話垃圾

用kante算

如果係打打下無端端話你冇插lan就唔關ea事啦
你睇下你個modem or router係咪成日會斷線

昨晚升級左隊波，得番十皮左右，想高追84-86肥搏佢爆升

上年迪布尼戈日84接近1皮

聽日如果出mendy
無錢買喊包 要拎張世三夾chem
希望唔會用到激死自己

好難會對ssk有愛
夜巴而家咩陣

支持高追 聽日會爆升

放心 一定會

世三in game廢撚過安（安好撚勁）

砌極都砌唔到Full chem
有無巴打有idea

有無諗過出得平同出得貴屌既唔係同一班人？

我都係 cavani最大功用

要換一隻

總有班人無論EA做乜都會屌
有講錯咩

嫌300k貴唔做ssk。
幾日後先知除咗icon冇代替品。
大量怨婦。

兩個h/h 會唔會好進取

Ssk得84 即係upgrade左一次
造價30萬 又未去到end game級
未到1月就要綁實舊錢 我唔會做
如果係急住用既 咪做囉

除非好似上年雷斯咁 可以用到end game

有個閪人係咪隊名叫yellow object 成人衝人鏡

之前用世三打過幾場
lw cam st都打唔掂
唔知咩位先fit到佢

Thanks

我頭先對完，佢Skip 架啵，定係有好多對呢個名

我多謝佢

唔用alisson?

做乜要用

點解fifa asia winter club 佢地d球員能力破百既

有Blanc 同哥狗唔做ssk 明智？兩個都cdm位

其實有啲驚訝係拗佢值唔值30萬
唔係考慮入唔入到隊
係我角度 呢隻野係no doubt一定值呢個價
30萬呢個質素既防中 好合理
咩加幾點幾倍價錢睇到我拗爆頭
但好似有手足話用緊rttf Allan+鬼明奴
就可以唔洗做囉

正路用futmas DDG or 普金ddg 都夠vvd full chem 達史勁但未至於為左佢唔full chem 埋vvd

哥狗到今時今日應該唔夠力啦

到時幾時變左今晚出mendy 總覺得係假

有MAKELELE可以唔做啦?

in game轉4231,Lucas打cam
筆直250k,想up中前,有冇咩建議

終於掟爛咗第一個手掣
炒十二碼跟住俾人絕殺

唔知真定假了

如果呢兩隻同一日，84應該一皮都買唔到

成日都入唔夠貨 賺得唔夠多

用varane 啦

你隻puyol呢好廢？

d 人唔一早入定肥 又冇硬吹卡 唔夠錢做咪要講到佢點樣唔值黎合理化囉

有冇86acuna食評？ 用過佢張84冇想象咁勁

係呀 81有 但84 冇

而家肥料d 價企得好硬 要入貨真心唔易 我以為80隻夠玩呢幾日
點知陳晚就清哂

有冇人用過tonali其實好唔好用

跌到咁仲買ICON?

用住super sub先

cm cdm LB 料 重心低夠橫 好好搶 似癲狗型防中

cm 就deadeye

cdm LB shadow

高追少少86等人做mendy

我最愛 有速度有防守既派路

派路5*SM

用有愛隊14win 定係冇愛隊17win?

其實可能兩隊都17到

英超左閘除左 robertson仲有冇其他好用？

前

幾時有icon sbc可以比我祭左呢3隻untrade icon

入隊唔難啦
30萬依個質素 同比貴幾多倍升左幾多
完全係兩個論點

有人做左 又唔想比人話唔值
咪不斷盲撐囉

派路我bb 同mid 都用過 真係撚唔店
攻中又唔係 防中又唔係 中中又無咩特別

if digne 可以一戰 其他唔駛諗

上次睇過條片講佢
個style 好迷幻，無乜佢踢波
D visual effect好吸引

有無人知我講俾條?

想睇返，搵唔到..

Rttf kante同rttf allan比都係allan

IF dignie?

同佢真人一樣 技術係勁
但唔跑得唔撞得又慢真係局限咗發揮
好處係踢到好老效果同後生嗰時差唔多

請問Lw隻基士文，in game係咪真係適合打邊？

無用過但用zidane法國佢俾直線同放l1 三角係神
L1 r1 三角更加好似得佢先放，其他人放會追唔到或唔過頭

我估pirlo都得

最好打中路
打邊慢咗啲

要搵兩個中場拍住佢 真人咁
之前搵加度素拍佢 雙中場 比人中出

公認meta卡大撚把人做 不如話有人盲反

明白 唔該巴打

擺明唔抵得盲反

想同ea賭身家 賣隊入肥，輸左21見

咁係係咪普金都ok robertson if好似加得好小

今年葡超幾好玩咁
有無人有玩

@猩猩

tonail好過pirlo係防守強，無sm起碼截到波立即快攻傳波又強

Robertson唔夠撞
同埋攻強守一般

有無食評 想賣少少人玩

高位入85-88

反而Robertson 啲企位幾好 模組都唔錯腳幾長
係模組唔夠快

點樣睇 明明用手提電腦連wifi個啲都唔會斷

prime拖舟勁撚到
高大又快又靈活
牛尾巴仲順過屁

sissoko 食咩chem好

換條lan線試下

食shadow 有冇得救

shing 都係用普金robo

係咪食shadow

有500k 可以點砌好
玩開4231 差個防中同攻中/前鋒

全可食用

邊個話你無插？

我係食shadow 如果再快啲就勁好多

一樣有人唔做
但係得你一個話用普金價對比sbc價唔公平

Mid Rijkaard 定 mid koeman 定 mid puyol 定mid blanc勁啲

kante + ben yedder

55波食身位會輸
對住美斯 dembele個d都唔夠

猩猩做晒兩隻聯賽sbc?

一定係shadow

4隻都唔同價喎大哥睇價都知邊個最勁啦

其實隻ssk300k差唔多啦
唔係真係全民ssk
腸下隻傻福都要270k就知
利申做左福唔係好識用

點解會變左全黑

icon swap出埋隻best/Garrincha就陣已最

咩版本？nif?

咁又無 不過上網睇食評睇stat 都知唔會差

300k 同埋league sbc 太煩唔會搞

咁頭3隻揀呢
Blanc要儲錢買
其他3隻就唔洗
Shing哥好似推介過rijkaard?

一定mid blanc 跟住 mid rij

另外兩隻無愛就唔駛諗

Blanc最勁
之後rij

我用普金版
但if應該身位呢樣野都差唔多

以前佢d波每一球都係交俾佢
只有佢可以向前交
好撚正

Agree點可能唔值30萬

頭10場8勝係咪會撞elite玩家？
平時金3金2料，今朝gp非常順之下玩兩場俾人㩒到射唔到波
好耐無試過呢種絕望感

無愛都係唔做了 反正用咩都係14w收工 玩返愛隊算

點解隻fifa入game要重新玩新手任?

Ching用普金定if

我用if食shadow冇發現呢個問題
不過只係用咗幾十場

Wl會派啲同你勝差差唔多嘅對手

唔講300k值唔值
但sbc價唔係同張卡既普金價比 應該同咩比？

事實係唔公平 原因我講左好多啦 你死牛一邊頸冇計

Ok

唔撞elite都打穩金1嗰班

唔係掛 仲有平嘢嫁咩宜家

應唔應該依家接火棒入肥料，已經冇晒

個事實得一個講咋
反論點我都講左好多
你係覺得自己啱曬咁解

好想等埋隻mendy先開始打wl

跟你咁講
福仔開驚時要88000
咁早兩日個sbc實好抵做啦

邊到買手制平
左菇舊膠膠水甩哂 而家可以自轉

可唔可以開台打
想學下

官方野3舊水 度度差唔多

上年隻son都撚左唔少人做
轉頭又totw又headline

問多次 謝

唔好啦本身個network都唔係特別好
同埋我知道有人睇住我打會好緊張

得閒就打吓fdly算啦

高追

入左咩呢

上年淘寶淘左好多粒 可以自己拆個制黎換

30萬咁上下架啦 meta卡
不過有其他選擇 可以唔做囉
我就tonali 加 rttf allan

Sony唔係度架wor

打左廿舖wl
香港人算有品過鬼佬
個個爭住skip replay

WL有冇延長一日

唔關事啦
我開住台打真係會緊張，打唔返平時啲波

好似有呀
唔洗打得咁急

摩天奴，不過而家去到5400
剛剛睇futbin先4600

禮拜一晚收工都唔打得幾多場

抵呀 100K + 一堆un吹高rate 搞掂SSK

好啦 咁等睇你wl精華
而家係gameplay好順 可以打陣先

個ser咁閪都打到20場

隻acuna似乎可以當萬能後備咁用
d stat咁全能

唔洗補錢做到

但用落冇咩分别 可能未食shadow

但鳩鳩下3wl都3g3a

我星期五打
唔鐘意拖到星期日夜晚

入左20隻86 10隻85 希望今晚sbc solution 有我果幾隻
肥料實在太多人bid
85 11000入
86 18000入
希望可以好似陳晚咁
85 16000出
86 23000出

鬼佬應該係唔care呢樣野
上網睇鬼佬d review片佢地都唔skip

如果出mendy又多張硬吹退役

入咩肥好

Dllm

86 4萬抵到傻

係呀 你繼續spin 啦 non meta 卡同 meta 卡比
唔同位又比 唔同link 又比
不如問下呢度d 人 如果普金ssk 係賣10萬 用落值唔值

rttf allan 保球王 sissoko
442 2隻cm 點簡

一起身開機連對兩個閪人
Server又閪到踢鉛球咁
射極唔入 連輸兩場十二碼
每個禮拜不停loop
欣然接受左

Allan ssk

鬼佬唔care? 真係得啖笑
鬼佬下下同你玩衝cam ，full replay
70分鐘同你玩角球旗
我係英國打WL DR
上到17win之後 對面一輸就message你

巴打心水清
鬼佬真係最撚閪

我既意思係應該個個鬼佬都衝鏡

Hlw Tripper定普金semodo 好？

Semedo

反而決定唔到如果出mendy到做唔做好始終左閘都唔少選擇

即做
本身普金都勁到痴線
Perfect link varane
4sm 5 wf

呢隻野係冇可能唔值呢個價
係爭在做唔做
完
利申 冇做

疾到 點玩

到時左men右mba
希望佢真係出，唔好撚狗
依家好期待

未用過普金，用落好唔好撞？宜家仲用緊普金Alba連PK，成舊豆腐咁

Yes
值就一定值，不過我都唔做
利申 allan黨

L1+R1

撞死你都仲得

仲可以黃線SSK，咁睇黎要做了

希望佢真係出
唔好撚狗

睇你入唔入隊 我自己拎住 BB Carlos
IF Robertson Tagliafico Roussillon 就廢事做

Allan 搭ssk定nain好 sam哥比下意見

我要一隻法國LB
Mendy 定IF digne?

Prime

Allan ssk啦
Nain係比allan次一級，個人覺得

Of coz mendy

Acuna張聖誕卡真係萬能插
Usb亂咁插去邊個位都岩用
40k抵玩

ssk又唔夠錢做
諗住繼續草錢買otw Ben yed
點知2g1a, 又升100k
冇心機玩

Sam gor, objective FUTMAS 法國左閘望落都唔差？

Sam gor你覺唔覺尼恩用落會純得滯
但allan唔會

一定脆皮

連哥狗用allan nain定ssk 好打4222

係？

我自己冇砌, 我玩意甲，同德西hybrid 兩隊，放唔到佢

Mendy5星腳4skills再高大
已贏 出Futmas一定砌

Thx 咁有tif 先用番佢

應該都威脅唔到古偉地位

用mendy比 你又spin 用福比你又spin
用返ssk 你都話唔得 咁邊張比先公平呀
Btw你都係冇答到sbc價唔用普金價比 應該用咩比

唔差
But mendy better

所以allan勁啲

偉已經開始冇乜地位

有冇得allan ssk

300k入唔入rttf allan好？

Allan同Militao真係好撚勁
你中堅有冇上rttf militao 我覺得勁過普金vvd

我覺得同香港人性格有關
打機都要趕趕趕先係咁skip
鬼佬跟返現實足球慢慢花式慶祝
其實都無話啱定錯，可能佢地覺得俾人衝鏡都無被冒犯嘅感覺

咁有86 r Carlos 係咪可以唔洗做btw 想問吓allan cdm 夾邊個好

聽完大家討論 都係由羅白神 轉返mendy perfect link varane

最勁一定係allan+明奴

出sif 張if減價就可以買
If手感已經好正
再減價都抵玩

冇呀，冇咁多錢

冇得就咁比 你搞清楚咩係低rate meta 卡先
一句講晒 meta 卡sbc 如果都出得平 咁係ea 弱智
普金同sbc 價差得遠 咁係因為佢係低rate meta
明就明 唔明你繼續活係自己世界話爭100倍價啦下

咁又唔會 仲carry緊我但有冇咁有錢 過千萬都入手prime zidane

我推左明級上去打cam

如果係夾84ssk，

86老母，84Gbamin，86法賓奴，呢3隻邊隻好啲

浪費哂
搵第2隻打cam啦

就派彩又黎料牙

同價啦喎好似 用完Militao好似上左神枱咁
搭隻rio搞撚掂 telles都Full chem

其實obj果隻 普金版都好勁

多左日WL
今日可以慢慢打下SB
唔洗咁chur

會唔會考慮kante

50萬喎militao
Varane 16萬有

Mendy打右閘7chem有無得諗
西甲無咩勁右閘semedo麻麻

唔想用成300k做隻un吹
Sif nain應該都唔曳？
我依家用緊allan搭paulinho
點都好過paul掛

你唔係仲係Vvd加rio咩？sor
以為你仲用緊Vvd加Rio

可以
上年嗰隻都係咁玩

Sif nain 好全能架 真係NOT bad 如果你唔想咁貴用隻un吹
但Sif nain 同 paul比 我又唔覺差太遠

有冇人同我一樣 做完隻ssk反而有d後悔係就係勁左 但覺得個upgrade真係唔值

未做之前已經知，買張30萬rttf 好過，不過之前一路用開佢做super asub先做

唔得閒追Po Extend到幾時

其實唔會差好遠
Paul仲要多個4星sm添
結論係儲錢買明奴

冇愛係咁

1日

保球王我覺得好撚勁
全能到爆 仲洗唔洗上鬼明奴

隻vvd用咗15場就換返走
個人鍾意用varane多啲

隻paul其實都唔差
但佢同allan nain kante唔同type
想試下兩隻防中都癲狗去搶

之前轉左意甲玩mertens

Ben yea升tif又可以拎番張otw 黎用

搞掂玩fifa20既原因

所以最後決定唔做

On9 冇得比都講得出
你講一堆廢話邊個唔知
我一講Mendy 符合曬你低rate meta卡
你又話唔比
爭100倍唔係我講 係事實
你啲論據9成都人身攻擊 話人唔明 話人唔識
笑真係廢撚事再覆你 低質到

有咩介紹

要
明奴係另一個層次
真.BB古列治

不過就要搵隻防守型搭佢，所以allan+佢真係冇得頂

因為咁啱有呢3隻untrade

明知星期日下晏 閪gp都要打撚埋佢 即連輸2場鉛球 垃圾game

咩陣咩筆直先
不過其實你問我我都係會推薦返啲meta卡比你
所以都係嗰幾隻

點解唔借3場玩下先

早知留番d硬吹肥料今晚做mendy算 屌

真係好疾 頂唔順
每一下都delay咁 唔受控咁

有邊隻cdm有ssk長腳模組？除咗韋拉？
Rttf 有咩？

你講中左我第二個疑問
打算賣杜sir 重組前線
夾喊包 用messi 定neymar好

900k呀Sam哥
保球王加Allan幫左我1個月了
其實明奴打B2b得唔得 41212 allan單防
保球王加明奴雙cm

屁

用緊呢個陣 但冇晒錢

直頭fit啦

借左 覺得未食chem係差d 所以再做埋真既食shadow試下用哂d硬吹肥料都好肉赤

Same 真係好犯賤
仲要兩場都十二碼
冇得睇頭唔識射贏

allan 真係另一個世界黎 靈活 + 跑狗
好睇玩法 價就一樣

冇錢
同埋mbabu會冇full chem

同埋我有個愚見 我用Sif mane用得過屁 係咪我問題
用親屁打正前無貨交 on99咁 用mane反而有貨交做到野

但我喊包lw位 已經唔識砌陣

高追左4m 84 85 86 希望無事

無時間再買 要出街 本來想買10m

你做咗ssk就唯有唔要allan啦，冇計
換包皮，右邊換返dembele
Politano sub
4231
屁
包 布 dem

儲下錢先 而家600k

Varane 好定歐霸carlos
本身仲用緊big gay
要上了

12月中 正常都個倉都夠料做 除非晒左料做啲垃圾sbc
紅卡 加ea送個啲un吹包 最多加幾萬都做到
大家望望個倉 可能會同我一樣發現係免費ssk

利申：每次dr都拎cash 都夠料做

依啲好睇個人嘅
你覺得mane好用啲咪繼續用mane，冇問題

又要漫長儲錢 btw thx Sam gor

想跟 入左啲咩

你問我就一定答你varane

但其實硬吹肥料都有佢既價值 而家用左下次有正既sbc咪又係要買過...

Thx
咁儲錢棄左隻普金Ssk上鬼明奴

84 85 86大約幾錢最好 想跟

依2隻真係可以用到季尾

咁個個人要既野都唔同
唔做呢隻ssk咪拎啲料等下隻

想換bb 容祖兒 有無食評

mendy varane rio mbabu
ter stegan
公廁後防勁好j

Blanc

屌你老母 張futmas cavani廢撚到
如果唔係為解obj真係抌咗去做sbc算

好想等到今晚兩點做埋隻mendy先開始wl

咁如果一定要用哥狗（budget 唔夠）
係咪allan>ssk>nain

Sor呀Sam哥
問多樣
Rtfs Allan同普金kante比會唔會都係allan好啲 thx

普金mendy已經可以撞到人飛起 futmas83版真係j到出血

根本就唔值

經過futmas 變左格鬥game

雖然唔做ssk
但見到ssk+mendy都應該想喊

你平時用開咩type嘅防中

就算Rttf kante都係allan勁啲

84 4K-5K 85 9K-10K 86 17K-18K

唔好再講 催眠緊自己佢個模組冇人取代到

呢個價係鬼佬未起身前 而家可能難D

我入四大聯賽 靚國

出張if ssk 已經收皮

咁佢真實又難d出到if既

佢真人composure應該得4x

出左你估唔洗幾十萬

你真係弱鳩智 都話撚左mendy 個價係因為perfect link 華拉尼
你知唔知4後衛陣式 隻cb 有4條link 架 1條Perfect link 抵2條紅色呀 咁點會唔重要 點會唔令到佢個價硬呀
你冇腦唔識分析 就真係唔好再留言 拉低晒呢到d 質素

Son打正前真係勁 唔識用屁打正前

算啦 建議你唔好再理佢

本身用掃多
因為防守唔好
有自動波防守嘅就最好

其實兩睇啦 rttf allan 同 ssk 再upgrade 已經講到去icon級

rttf allan 30萬 靚國藉 但聯賽難夾
張卡勝在防守＋攻都流暢
ssk主要玩防守 攻既時侯就差咁D

而且allan有個原因值得去買係因為隨時轉去psg
長遠咁睇allan係勝過ssk
但係你都知啦ea實出更多好卡 幫個市壓價
rttf 投資就真係唔好 望下rttf mane 同 kante 果種反差就知

咁你整咗ssk先啦
用住先，之後再儲錢allan換走哥狗

好過無 我入Luis Alberto 4.6-5K

而家應該無了

我都係
之前忍到手
一個FUTMAS SBC都冇做過
而家夠肥免費做到SSK

Vvd愈黎愈少人用
轉身已經追唔上對面前鋒d跑動

吸波企位等等有冇勁到？

Sif ssk 加一點都係82
邊有FUTMAS 84

個server整返好未？

Yes

thank you巴打

81 if一次嘅話會直接變84....

隻ssk都有罵戰

疊埋心水等今晚隻mendy算啦

幾錢放好😂

🥜

睇黎ching唔係咁熟ut

覺得值咪做
覺得唔值咪唔做
點解可以罵戰
講真, 隻GAME都去到12月尾
本身夠肥料又好, 要用Coins買肥又好
二十幾三十萬駛唔駛講到咁誇張

唔講邊有得笑

其實使乜拗 隻ssk多硬吹咪做 要做錢買卡就唔做

無做到PK ? 諗都唔駛諗祭PK 已經慳50k

萬眾期待咁多日
引黎一堆罵戰

我本身用緊普金ssk+kante 吸波企位本身隻普金已經好屈機 所以哩隻futmas版勁就一定勁 不過你話feel唔feel到明顯勁咗好多我又唔多覺 因為佢都係個種靠模組>>數值passing dribbling係加咗好多 但其實始終都係一般 因為始終係鈍 如果打wl對到d勁對手係咁迫 d first time彈彈波都係易傳失
利申金1玩家 可能係我廢唔識用 純意見分享

呢個真，自己只洗了120k 仲要pack 中古圖奧斯
其實好抵

係

想問我呢堆人 係咪咁擺好D

長腳控可以做
300k真係不了 最慘係無愛

咁唯有信佢唔係出if
事實上佢真人有d廢

我一早出ssk前買定堆卡 點知一張futmas都冇做過 淨係用少做kent嗰d 夾埋用得5萬左右 仲中左b華

其實玩左咁耐都有一堆高rate untrade card
隻ssk 駛乜用300k 咁貴

大家估mendy要兩格幾多rating先做到
84 85得唔得呢？

點解可以咁無品 見佢德甲隊法國前鋒
讓佢8球比佢解任務 傳中+法國入波
佢唔讓我都算
仲要入波慶祝full play
Dllm

SAME啦
之前堆FUTMAS一張都入唔到隊
又唔想做X咁多隻SUPER SUB
夠肥料免費做SSK仲要即刻入到隊做正選
冇理由唔做

我覺得nif ssk本身吸波唔算勁
講緊係Allan kante nain嗰啲明明有位傳到波佢哋都吸到嗰波嗰種

不過nif ssk一埋身殺波真係贏硬

一個二個sb派獎都要罵戰

我屌晒你地老母

之前各大聯賽81+ UPGRADE中的untrade高RATE肥都未用過

無身位果d 要玩逃脫game

29左右 賣哂

仲要之前跟本冇乜啱心水嘅futmas 出清都清唔到 留翻而家用就啱哂

預其中一個係86 squad 比較好

岩岩先起身 跌返少少

我仲以為你地都慣咗
間唔屎番入你見到繼續又要屌又要打個人開心咗

唔洗主動讓
見對面自隊兩粒先好幫手
同埋德甲人入波嗰個好似要贏埋喎，洗咩幫佢

連中亞都搵唔到對手

前場而家係兒子 聖誕福 RTTF bolarsie
中場係sbc battaglia 聖誕ssk

全部都有身位有技術

好耐冇見

我前面4隻得包皮叫做有身位

ssk 有技術咩

全部都係大肉腸

btw 要吹奏一下隻rttf bolarsie
步大力雄，一用walking scoop turn 就輕鬆cup 大位
打CAM 係best position

最尾原來係開曼城隻mendy

聖誕ssk d護波好左好多
同埋間中比到killer pass

之前NIF 個隻得個守字

其實真係好似幾張歐霸RTTF吊打FUTMAS卡

放coins $7/10k
包卡包稅

希望佢真係出
期待咗成日

佢同acuna都好正

兩張都做哂
好彩一早做左battaglia
而家炒到30幾萬

試用緊隻91 zidane 好爽，平時d比波如果唔小心傳都會比CDM block. 用佢手殘都穿曬

我德甲搞掂左 係傳中未搞掂
我已經主動讓左2球
唔想讓番我算
我已經鋪鋪讓3球先都未見過人讓番我俾我傳中入波
但full play慶祝真係好仆街

仲有無巴打放coins

不推文呀屌你

撚狗唔出
Ea無理由咁好死幾日好野既

lm 你最後做咗

son殺人狂

你讓到兩球果陣就唔好讓啦

唔出點賺錢

更多巴你今日有無入肥？

Ea佛心公司 唔出rttf2賺錢

見佢唔肯讓點解唔即刻走場
咁浪費自己時間

今年d 卡仲出得多過上年
擺明要沒收你地d coins 變到成手untrade

唔好再幫人了
我通常佢pm我好聲氣先幫
如果唔係走場/真打算

Battaglia 你哋嗰時做要幾錢

做左啦做左租借
用左幾場son用下meta卡都比人講成年

讓人真係悶到嘔
我開機係想打機唔係讓人
畀我贏都咁話
skill rating制度贏得多上得高一樣會跌返落嚟
加上而家咁多戇鳩obj特別係icon都有得刷上咁高division冇著數

點解唔打ST

差唔多

20萬

佢出左兩日就做左
好似20萬左右
全buy now

真係玩葡超仲抵玩 張張都出到咁勁

33萬入唔入if varane好 perfect link mendy

Sorry唔記得唔推文
諗住都輸咁多球 加上佢地其實唔勁 可以專心解傳中助攻
結果我讓左3場無人讓我 反而自己實力解左3球
早知唔讓

射波太屎
同埋打CAM 回防唔會浪費佢個模組
不過缺點係70分鐘氣（但咁多supersub 問題唔大）

普金好似抵玩啲
如果唔係卡面控

鏟斷人哋對腳個晚 人哋用 你又屌柒人又盛

一個華麗轉身

如果要用到佢地一齊出唯有343再in game轉

入完了 出左街

有無人砌國家隊

Walking scope turn點出

但個陣好難10chem battaglia
而家10 chem battaglia 有baby 古烈治7成功力

其實if抵啲 反正唔貴
fifa係劇本game if一定勁過nif唔少
玩過喊包會明我講乜

放成個ac 有620萬coins
Untrade尼馬 if世3 baby rio同哥狗
$5000

我用LM acuna 打LB 7 chem
完全無問題

一定勁過baby古啦
防中既話好多都勁過baby古

忍唔住都係要怨婦屌兩屌
跟住拎番起手制繼續打

巴打你點hybird

唔加速時左菇斜45度禁fake shot

食sniper 射波都唔得咩??
打CAM你係咪set 佢come back on defence? 見佢work rate 好懶

巴打喊包同totgs包分別大唔大？

Draft多咗好多Icon

暫時咁樣

拉邊隻落cb？

我而家食sniper , 打ST 試過幾場空哂射出界
我諗係composure 問題唔關chem 事
同埋用得聖誕ssk 前面係Son 走唔甩

IF awb 打CB 補nesta 個位
完全無問題

咁多7chem 會唔會出事

學Sam 哥話齋7 chem 用落唔覺有分別

嬲嬲地想放哂隊波hybrid葡超算

要用隻icon包住

shadow $25000

打st用落手感會唔會好大分別

打WL88分鐘角球照攻最後輸埋12碼

就黎又要加max price

如果有錢會買隻prime Rio 頂nesta 個位

尋晚想入

最後入左其他 雖然賺既差唔多

已經諗住咁做 bolasie同acuna 二揀一你會點揀

今晚炒anchor有冇得諗

因為ssk 9成用家食shadow 先咁貴姐
利申：食engine 開心使用中

諗住放曬啲meta卡 試下唔同聯賽
輕鬆玩下算

真係紅色派對

14game6win 平時20-23 14w, 想del club了，都唔知打緊乜撚嘢

你打到23咪有14

打多8場，會22場 14w 的了

又屎忽痕想收coin入隻middle 白蘭斯

玩左一個月ut，之前wl都係11-14 win,自從用今個星期玩squad battle ultimate 之後 變咗17win, 算係咁啦

玩Sb ultimate 上 E1?

why not both

正選黎講acuna易hybrid d

放2m coins 你收唔收？平放

冇，17 win

正路可以 但我無睇價

反正拎住Ben yed都係11win

食powerhouse 仲好用

葡超唔洗放晒隊波都做到啦

仆街，琴晚打唔到。依家開工要打30場，攰死

跟左更多巴all in 86
17000-17750

有620萬

唔好del咁浪費過啲coins 俾我地先

so far 10w2l

Acuna 後備入黎都入到2粒 左棍好撚勁下 我覺得似用緊上集teves

Atal
Diego Carlos 呢d都係好有貨交

對得住身價

I mean SB E1

仲當打既有愛球員太多用唔晒，攪到想棄icon，但係chem真係好難

extend 到星期二3pm 先完

參考吓？

用notebook咁細個mon玩...盲咗未....

葡超st用邊個好

希望你平安

用world class 都上到elite 1 啦，唔代表啲咩

何解

無 要用Bolosie Corona 入場轉 位

我覺得Corona 好用少少

差唔多姐，你電視要坐遠啲玩咪一樣

天大既喜訊

好似無隻勁 好後悔無做隻corona 萬幾蚊真係好抵屌

差好遠
用23‘～27’mon係最理想
太細同太大都會壞眼

電視打真心辛苦

個時1萬就做到
全驚得7隻雙5星

更多巴有1m應該入咩炒

冇計，屋企部PS4 比人騎劫左

84 85 86

不過高追

睇你敢路敢

唔敢了 之前虧左巧多

futmas rashford擺ST定LW好隻3星腳真係好大弊處

更多巴通常係入一個球員100隻定唔同球員每個10隻咁？

我之前係福左屁中

atal 7chem都好正

我all in cash得70萬 你入一轉都係我幾倍以上
跟爆更多巴

Ultimate 20場內上到E1 就真心勁
否則都係打legendary 穩陣

7chem mendy定full chem robertson好

真 supersub

冇更多巴咁多身家都唔好咁大賭
人地點蝕都冇所謂 因為一早賺夠
所以先可以表演花式賺錢
得1-2m身家 真係唔好all in跟人

LW
開心使用中，十分靈活

入唔同人

同埋LW 擺明cut 大位射
3星腳相對影響無咁大

supersub黎講kent定保拿斯好
廢是2隻都做晒錢

我淨係想收50、60萬coins

用開矮仔就kent
高佬就bola

打多場90分鐘撞柱，加時105再撞柱，最後輸撚左十二碼，開波8分鐘贏兩粒，屌你老母再輸多場即delete

Mane同hazard打邊 邊隻好

我而家得返800K 留cash 保平安
出mendy 就可能要入卡整

mane

3腳真係唔得
有時唔岩腳
空左都唔敢射

收25萬coins

Sam gor打資格賽唔洗壓rate?

唔博點賺

如果踢左邊好多時都啱腳

我砌過架啦
我個陣未有耐到86rating
仲要唔洗全部擺哂75普金人，可以擺到3個後備

肥料應該會炒返上DDG個價

除非佢天價 200K以上

我上星期都係咁
平時16 17場14w收工
上星期打左20場得11w
最後27場先14w到
今星期報左都冇心機開始

屌連續輸比同一個人兩次真係好撚頹

我諗20-25都大把人做

script下唔緊要，你老母你明顯到咁，對家唔贏唔收手，咁打嚟仲有乜撚意思

預計 今晚應該出83-85

不過ea要出英超就另計

有無人用過figo

用過baby，插花控會鐘意用佢

普金熱山手感幾好 但而家得番20萬 如果出futmas砌唔砌好

整

Mid draft用過唔少
唔差但唔值呢個價

出熱山應該唔會太貴 我估150k樓下

Futmas
Ssk mendy 熱山
係鐵三角 整一隻就預左整哂佢

姐係點
你SB打ultimate練習
然後fut champ突飛猛進上G2咁？

Mendy點同熱山鐵3角

你地講到RTTF ALLAN咁正
又想試下
不過諗唔掂點砌
如果中間個位係用黎入GAME轉打LM位
30萬BUDGET, 可以買咩人呢........

睇返嗰位巴打嘅budget應該炆水啲
btw成副身家20萬就再炒下卡，玩下tradeable先啦
咁早玩硬吹嘢責住舊錢會好難搞

係咪認錯人以為係曼城MENDY

明明已經撳住L2射波都唔計flair shot

Push

G3 上 g2 算唔算突飛猛進？

1001

最好的起個波先射，成日都普通射要chip起左佢地先識花式